Напишите приложение для мобильных устройств.
1. Устройство iPhone, только портретная ориентация.
2. Минимальная поддерживаемая версия iOS: iOS 12.0
3. Язык программирования Swift: последней версии
4. Необходимо реализовать метод загрузки картинки в ячейку таблицы.
a. Сигнатура метода: func downloadImage(withURL url: URL, forCell cell: UITableViewCell)
b. Таблица должна выводить список из 100 картинок.
c. Ссылка на картинку формируется так: ​http://placehold.it/375x150?text={​index}, где
index - порядковый номер ячейки (например, ​http://placehold.it/375x150?text=1,​
http://placehold.it/375x150?text=2,​и т.д).
5. В данной задаче з​апрещается​использовать сторонние библиотеки.
6. Для загрузки изображения необходимо использовать ​URLSession.​